電腦升級請教

現在用緊電腦插電視出4k, 用緊i3-7300, msi b250i pro, rtx2060
想升級新的cpu, 用途係睇Netflix, 平時會玩下overcooked, 街霸同cs, 升級原因是想future proof, 見到煙條出新i5都有6c 12t, 應該夠用4，5年？？？AMD又出4系？好似2020好多抵用的平價電腦產品面世。

想問全能的連登仔，7系的intel用作htpc夠唔夠做？7300只有2c4T, 未來的高清影片規格如何？都係.265?
需不需要升級？

第二，煙條和AMD新系列的CPU大約幾時出？值得等待？

我只想換cpu, mb 和 ram, 預算3500左右

謝

future proof 等 future先買，無必要而家追

6c12t夠用的話 直接買ryzen 3600 b450i +3200c16 8gb x2

歪晨3700X

我反而想知到底當年邊個水你買7300
一係就落7100 一係就上i5架啦 7300係水魚貨嚟

intel 7代 變哂垃圾

多謝意見

自己揀，見差一日飯錢。

現在是見平民價CPU都咁多核，就好想砌機。

係，所以睇10代好似耐用好多，AMD又生性，就想問問大家意見，如果當年I3都有4C8T我諗可以用多3，4年以上。

3500 BUDGET 可以幾future proof

你而家係好lag用唔到定係點，你呢d用途apu都做到啦，張2060用來做咩?

Agger,
你而家upgrade完都feel唔到個分別
買黎做乜

ryzen 3700

買左我A 3700, thank you all.

把口話future proof
跟住就喺AMD announce Ryzen 4000 嘅同一日買Ryzen 3000
雖然而家嘅4000只係mobile，不過都代表4000 desktop好快都會出

ok, 咁我到時送比家姐個仔用，冇留意發佈會，一陣去睇下先，多謝你

唔慢唔洗換

平換就搵粒i7 7700已夠

唔買新 買舊？

樓主換換病

轉左陣營了, 如果今年第四代有更好突破到時就換4代

4790同4790k今時今日都仲好好用，所以A記第四代應該都比較襟用